【終極睇淡】辛格爾：鬼門關已開！轉揸現金為上策

【新增影片】

億萬富豪及著名投資者辛格爾（Paul Singer）睇淡美國經濟與股市前景，本月初24小時內籌措50億美元（約390億港元），卻沒有再投資股市，而是未雨綢繆，認為轉揸現金為上策。

72歲的辛格爾在最新的致投資者的信指出，美股和美債的低波動性持續，但他大膽預測美股面臨大跌市。辛格爾估計美國總統特朗普的經濟刺激方案，未必獲國會順利通過。此外，儲局的無限量寬措施對市場的功效漸失，美國經濟無可避免步入一個短暫衰退期，現刻市況猶如「鬼門關」已經打開。

截至今年4月1日止，辛格爾管理對沖基金旗下總資產約330億美元。路透報道，辛格爾本月初曾於24小時內極速籌措50億美元資金。不過，該筆資金沒有用來再投資或炒股，辛格爾認為「現金為王」，目前是盡儲「子彈」好機會。

著名投資者辛格爾（Paul Singer）睇淡美國經濟與股市前景，籲轉揸現金。(路透社網站圖片)

其實係唔係第二個2007年，明知係泡沬都要跟住炒

音樂椅遊戲，睇下邊個最後奶野

渣BITCOIN

泡沫市先係最好炒

07個轉都話有雷曼炒作，今獲邊間公司唔好彩要爆

連登巴打，不如一齊搵下

點解個個都話2007 嘅呢? 開始爆煲其實係2008 年三月Bear Stearns Bank 仆街先喎!

滙x？

2007年10月個市已經見左頂

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

話知你0708

跌都要有野爆先跌得架嗎，支又唔會爆，油又炒完，唔通係德銀

蘋果日報都請了不少支那契丹人做寫手，寫埋D支那契丹語！
睇到香港人一頭霧水！

咩撚野係「儲局」！屌你老母！

通常你都係事後先知，個catalyst ,事前你不會知

08爆係因為規管太鬆+系統性風險既問題先最後爆到咁甘 而加睇唔出有無咩特別行業/銀行有爆既機會 好似好難咁快爆喎 不過如果侵放寬銀行借貸就另計
利申：唔識

影子銀行